[唱歌撚]林宥嘉bb-殘酷月光

前幾日第一次開post比人無視
希望今次有人聽下
今次都淨係唱左半首

我覺得很普通

我個人意見 就係無左個頹味同柔和既感覺
可能太多技巧 變左蓋過d感情表達
把聲幾好聽 可以試下拋開技巧
嘗試代入d去唱

（以上純個人意見）

我都覺

D人成日咁講
會努力改下

其實想加行粉紅字話j左
不過手機hi到send左出來

唔洗安慰我喇
Btw thanks

好聽啊巴
我覺得yoga d歌你要拉長d 同埋唔可以震音

D國語麻麻喎

你係識唱歌
但係個人覺得個tone太chill
同埋林宥嘉d歌唔係咁易唱得好聽....

其實唔止國語
應該係話我咬字好麻麻 努力改進中
Thanks

收到 我會努力改進

我特登search po回你都唔覆我
已sad

咪咁基啦
Btw 多謝 好在有你讚下我平衡我心理

你都叫yoga做bb喇

我都幾喜歡唱歌

我都想幫佢含

你有女朋友架喇

交流下唱歌啊不如？